其實平野綾 係咪收晒皮?

把聲同唱歌好正
無啦啦依家無晒影咁

雞黎

去左做舞台劇

再屈就行動

仲有fairy tail 2018

得罪左毒撚

尊重

日本毒撚圈同娛樂圈一撚樣

————————————————————————
追擊時間

會員 帕子姬
—於連登博上位
—貼facebook遮人icon唔遮自己icon
————————————————————————
曲線想上位
你而家又話自貼內衣褲，我理得你係咪走數
————————————————————————

證據
有條八婆 攞部Dummy機扮Iphone 7 整爛左

LIHKG @ Android
————————————————————————
樓豬捨身成仁自貼教絲打化妝
咁有善心真係感動到我哭左

>絲打入< 你地幾歲開始化妝？

自從God know後, 未見有特別起色
想當年仲有聽埋 Monstar 同其他歌, 仲要係Summer Live 嘅表現都好正, 不過可惜係緋聞事件後就沉沉沉

要互相理解，一起革新呀...

樓主靚囡黎
支持

追擊時間

會員 帕子姬
—於連登博上位
—貼facebook遮人icon唔遮自己icon
————————————————————————
曲線想上位
你而家又話自貼內衣褲，我理得你係咪走數
————————————————————————

證據
有條八婆 攞部Dummy機扮Iphone 7 整爛左

LIHKG @ Android
————————————————————————
樓豬捨身成仁自貼教絲打化妝
咁有善心真係感動到我哭左

>絲打入< 你地幾歲開始化妝？

個post好大陣雞味

龍珠超有佢份喎

你地幾歲開始化妝？

我14

外人看唔似化妝咁 覺得你皮膚好好

一定要買貴既化妝品!!唔係起粒好勁 !!!

基本化一次既次序係
隔離霜>底妝>眼線>眼影>假眼睫毛>輪廓粉(少粉紅)>唇妝
底妝要:粉底液>粉餅>蜜粉
出黎效果會好平滑 , 外人看唔似化妝咁 覺得你皮膚好好

哎也 唔記得放低負皮添